cp 雞翼到底邊度有得買

百佳又冇 aeon 又冇
只聞其聲 不見其形
定抑或主力做網上銷售？

一田有啊師兄

喺百佳買開喎

垃圾雞翼有咩好討論
打手

百佳有

我食開屎
想試下垃圾得唔得

我果邊間唔知係咪細得滯 冇

Thanks 師兄
過去望望

7-11 冇咩

屌 終於係惠康搵到
此post已完

多謝咁多位

問多個問題

炸雞翼可唔可以叮熱佢？
屋企冇焗爐

有咩問題
頂盡唔好食啫

咁已經好大問題

佢個包裝有寫點叮

炸雞翼佢淨係建議你油炸or焗

7-11

華潤都有